[FF反霸權]成立一支4主科+2X大軍打爆燈塔

講下點解揀呢6個補習老師,最好可以同燈塔老師比較下,又或者真係補過就最好
拋舊磚先:
(錯誤示範 拎lv2/3組合）
中：現代蕭源,因為夠廢
英：英皇Alan Chan,因為夠廢
數：英皇mc Mo,因為夠廢
通：現代Hillary/英皇廖天恩,因為夠廢

2x任揀：
太多,示範唔到

中：Kris Lau
英：Kris Lau
數：Kris Lau
通：Kris Lau
2X：Kris Lau

全科5**組合

睇佢輸到仆街都狙擊真係好過癮

輸咩 5**？

Billy 屌打kris lau